蓬佩奧: 美國將會仿傚北京做法，視香港為一個中國普通城市

WASHINGTON (Reuters) - U.S. Secretary of State Mike Pompeo said on Friday the United States would in future treat Hong Kong as a Chinese city rather than an autonomous one to the extent that China treats the territory as a Chinese city.

Pompeo told the online Copenhagen Democracy Summit that elections due in Hong Kong in September would “tell us everything that we need to know about the Chinese Communist Party’s intentions with respect to freedom in Hong Kong.”

He also said Washington was working its way through a decision-making process over who would be held accountable over curbs to Hong Kong’s freedoms.

Pompeo spoke two days after his first face-to-face meeting in months with China’s top diplomat, Yang Jiechi, at which the latter said Washington needed to respect Beijing’s positions on key issues and halt its interference in matters such as Hong Kong, while working to repair relations.

U.S.-China relations have reached their lowest point in years since the coronavirus pandemic that began in China hit the United States hard.

Pompeo said his conversations with Yang had been “very frank” and Washington still did not have answers it wanted from China over the outbreak.

Among multiple points of friction are China’s moves to impose new security legislation on Hong Kong, which have prompted Trump to initiate a process to eliminate special economic treatment that have allowed the territory to remain a global financial center.

“To the extent that the Chinese Communist Party treats Hong Kong as it does Shenzhen and Shanghai, we will treat them the same,” Pompeo said.

“Any agreements that are unique between the United States and Hong Kong, separate and different to those we have with Beijing, we will move away from every one of those.”

Pompeo urged more European governments to speak out about China, saying the U.S. and its allies needed to “take off the golden blinders of economic ties” and see the risks of dealing with Beijing.

寸過馬撚

Btw BLM好似開始降溫同惹人反感？

快點

講事實

Pompeo: 你都係想咁樣啫

關係法
求人得仁啦依家

快啦

一國兩制=港獨

焦土近了
爽爽子

正！ 快D！

“To the extent that the Chinese Communist Party treats Hong Kong as it does Shenzhen and Shanghai, we will treat them the same,” Pompeo said.

呢句真係好撚正
基本法阿拿
石頭腳阿拿

國安法快啲過
等唔切了

循例都要提 換美金

等流浮山二百刀手咁

我要攬炒

有基本法,唔怕

好串，不過我幾鍾意

宜家我大你呀
夠唔夠膽跟呀
想透過香港賺錢就乖乖地死撚開咪撚搞我地
經濟方面可以正常trading
其他河水不犯井水

習敗敗
全面管治權
小學雞

物極必反？
通常當啲輿論一面倒嘅時候 就會開始出現一啲支持對面立場既聲音

一国兩制行之有效
美國判斷錯誤
搬石頭砸自己腳

正！

開始變得極端就會惹起不滿
連家樂氏coco趣片都批鬥

完全變咗黑人至上主義⋯

正呀

Push

唔明

應該有啲醒目嘅加速師幫手做嘢

咩原因

中国香港！！🇨🇳

as you wish
i'll do my best

NP

咁就多嘢玩啦
特衰護照

On9原因話coco個盒有馬嬲仔係影射黑人
仲有另一隻脆片盒三隻elf全部白人又係歧視黑人

好感動呀，香港終於追上上海了

唔好俾佢停

等睇翻版97金融風暴,之後香港變空城
希望支那唔會禁香港人出境

下一步取消聯繫匯率

做得好！🤣

玩膽小鬼遊戲
香港唔怕攬炒
反正各國都需要一場戰爭
香港從中可能先穩到出路

攬炒 ， 我要做港豬

I love 蓬佩奧bb

好想快啲同班藍絲廢老分享喜悅

刁大大同林奠，求仁得仁，開心啦

咪又係得把口

衰啲講，本身啲人嘅質素都唔夠，唔係淨係講黑人，成個社區一冇警察就收皮。殺人放火偷野搶掠，唔理係唔係示威者做，啲市民都頂唔順啦。

加上越黎越偏激，連blacklist都話要改做blocklist，仲要冇人示威者出黎阻止失控，根本唔會搞得好。到宜家都冇明確訴求，又唔組黨，根本唔知想點。

（相對黎講香港其實真係好高質）

啲人有幾自卑先會成日以為人地歧視佢
最好快啲引起大部分人反感
唔否認美國仲有好多人有歧視行為
但亦都有好多係佢地自己引起

一國一制
無關係法

香港省，回歸祖國的懷抱，一國一制

以前奧巴馬年代佬美國佬係度扮紳士，班大陸佬真係以為美國佬on99咁怕撚左你班大陸佬。
當美國佬同你耍流氓，根本冇一個國家可以阻止到佢

因為侵哥係商場上都係打開爛仔交。

Push.

好事黎既 一舖清走啲左膠

要夾埋下一段一齊睇
即係威脅會廢關係法

“Any agreements that are unique between the United States and Hong Kong, separate and different to those we have with Beijing, we will move away from every one of those.”

直接擊中香港狗官死穴
留名睇林鄭又跳出黎講基本法

你香港叔一燒都惹人反感架，好彩後尾有人影到係個呀叔打人在先，先勉強令人接受，係香港呢個極權police state都咁樣，何況係地上最民主既美國？

係民主國家，一啲無辦法justified既暴力行為就會惹人反感，因為制度work，就唔洗用呢啲手段，依家佢地唔係只有暴動咁簡單，爆鋪之後仲搶野
當你個運動可以將個議題帶入國家議程
係州層面：個警察被控謀殺，然後佢既partner都被告埋一份
係國家層面：國會提案改革警隊
係呢個情況下係要停架啦
尤其民主黨出得Biden 選總統代表既係美國仲係資本主義右傾社會當道
班左膠共產主義者想革命到推翻美國現有制度？想行共產主義？想禁止人民擁槍？
明白人就係會割席

其實無講錯
美國一國五十制都可以
就係因為美國有民主，係一個由50個州組成既國家
係州層面州長既權力都仲係好大

因此，要同中央集權既支那共匪講真．一國兩制，佢就會同你講只有兩國才有兩制
咁既然係咁不如由共匪求仁得仁啦

美國黎真，中共頭痛了

Master 都唔撚比用, 結果係搞到好撚多人火滾
( 好彩唔係淨係得我一個 )

唯有希望美國快啲收拾殘局

快

求仁得仁

講完就算
如果中共企硬真係驚西，美國唔可以再得個講，要做嘢。中共一早睇穿，中共企硬你都唔敢郁香港

中共都預咗架啦⋯⋯

其實應該玩寸啲 如果國安法成立 就威脅推動香港人公投 中共應該即刻嚇到跪低

阿習鑊鑊都搵石撼自己隻腳

其實支那國點解可以咁不自量力？真係以為自己同美國係平起平坐? 佢哋嘅所謂國力，除咗靠奴隸工廠，靠人多，靠偷靠抄，靠封閉排外，靠恐怖統治之外，根本一d地位，實力，影響力，受尊重，都冇
更重要係，喺個人層面，喺世界任何一個場合，你一個大陸人，拍埋去一個美國人度，根本就甚麼都不是
人地小至一罐可樂，大至太空科技，Internet，荷里活，法律制度，教育，語言，文化etc. etc. 係幾千年歐洲歷史+幾百年美國歷史累積落嚟, 全世界心服口服嘅一哥地位, 而你支那國就好似活喺一個平行空間，好似當咗"白人主導世界"呢個事實唔存在咁
你老母你支那國得嗰廿年靠山寨廠靠偷靠抄經濟起飛, 其他乜撚野成就都冇不特止, 仲要係一個要幾衰有幾衰嘅垃圾國家, 一味靠共產惡毒野蠻陰險貪污, 以為搵到幾個錢就認屎認屁 (而其實人均GDP仲遠低過土庫曼，毛里求斯，哈薩克呢d無名小國)
你憑乜野？你慳d啦...

老實講大陸真係未驚過喇

快啦強姦我

就快煲底見

“Any agreements that are unique between the United States and Hong Kong, separate and different to those we have with Beijing, we will move away from every one of those.”

香港=一国一制

一國只有一種貨幣
用港幣=戀英

屌得好撚應棍

平心而論 以前唐朝個d咪幾把炮囉
勁就勁得過歐洲既supposed
但弊在咩呀？咪就係停留在係古代 無進步過囉
民國都話思想自由 有魯迅呢d人才
共黨管治下 同清朝腐敗一撚樣

終極欖炒，任務完成。 大家要走好快啲走

係時候拆關

如果無實際行動視香港為普通中國城市都係無用，因為中共照樣可以通過香港集資

又打咀炮

家樂氏coco脆片做錯Ｄ乜
明明錦好食

夠做咪埋黎囉

天佑中國

Come on baby

呢個真

吹大D

非常合理！

推

求仁得仁

佢有咩係成功？

衰喺個掣度

基本法比架!!

Swift

pompeo真係好識玩

真。核彈

遲早俾呀爺種族清洗你班暴徒

班共官共媒全力吹捧緊個國安法
中共快撚啲立啦

西方國家喺香港都有利益真係唔多睇好會用到呢招

市咋，仲想省

連美國都開加速mode，支那一定抵唔住頸發難

稅同中國一set加埋唔俾香港買敏感科技野已經夠死
至少香港最賺美元進出口轉口行業已經死晒
第二叫三大評級機構好似打歐洲咁降評級，跌到同中國grade 集資能力都已經bye bye
第三貼錢叫人走，其實係中國都做緊
第四凍結資產其實都好勁，韓正呢d 人都講緊話上百億美元身家，一斬成個系列既人士都咪話唔和味
到最後仲唔係投降先搞聯滙都未遲
其實第一個都已經夠香港死

成功闖禍 仲要闖完ㄧ個又ㄧ個

一開始loot嘢就已經惹人反感
你睇吓CHAZ 旺角佔領區都不如

仲有限制投資人士同基金投資香港同中國
打擊埋香港第二最揾錢既金融業
仲有咩招我未講，美國都會諗到，其實太多
swift 的確威力太大，但要香港死真係唔洗咁快用牛刀

基本法。。。

香港鎮就好

Well done

習豬頭邏輯：傻B，我要香港連普通城市都不如，我要香港變新疆，我有賺呀！

韭由自取
仲唔求仁得仁啦

快d啦屌

求仁得仁
圓夢

Pompeo

到依家佢都係天朝上國概念，但又冇天朝上國嘅實力

支持 理解 尊重

一個中國

人地有言在先講明你立完法我就開鳩你波
你就話人得個講
都未立法點開波呀

佢無捉過棋、玩過戰棋RPG ，不嬲回合制，而家到中共行

聽到悶

golden blinders...
彭定康也是同一意見, 話 the pot of gold is an illusion!

好撚正呀

向特別行政區說不，
向中國普通城市說得！
大家都係中國人

呢排睇佢好睇過侵侵

藍精靈歧視晒全世界？

中國不視香港為上海深圳

視香港為西藏新疆

咁美國都會一視同仁，
不過中共毁滅、美國救贖。

捐錢 救義士 ⋯
希望義士可以有方法離開香港

呢D係我地而家要處理

香港的年輕人

請離開香港，到外國旅遊去也

已認輸？

好難唔反感

黑人打白人合集

你對

Pompeo told the online Copenhagen Democracy Summit that elections due in Hong Kong in September would “tell us everything that we need to know about the Chinese Communist Party’s intentions with respect to freedom in Hong Kong.”

以後只可以有白色馬嬲

push

move away every one of those ?
金融政策，貨幣政策，高科技政策，關稅，簽證

以後得白人做封面又話歧視架喇
根本任佢up

收左共產黨錢做野,hea做完梗係收皮嫁啦,
你睇下香港D愛國愛黨份子,對住蘋果叫果4句口號就收工,國旗即刻送比劉肛華黎計,BLM算玩得耐嫁喇

啱啦

今次用字用得好！

攬炒主義精粹

當香港係普通城市的話
swift 繼續用到?
無制裁官員?
撤資唔發生?

咁樣真係算攬炒?

美國跪低, 反對港獨, 承認一中原則
中國又再成為最大贏家

sanctions is coming

佢哋最近連華盛頓個雕像都拉冧咗
林肯又扑爛埋

好耶 終於可以做偉大嘅中国人
唔洗比人笑港燦

好多黑人同支那狗一樣咁玻璃心
玻璃心最鐘意道德綁架
點會唔反感

正

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

HK? Who

正確，無事就兩制，有事就一國

林肯像都扑爛 佢解放黑奴㗎喎

仿效北京真喺串到入肉
嗱，你做先咖

即係遲啲香港都唔可以用 matlab

班共匪而家應該嬲到震

奶 奶 奶
中共: 我地有14憶人, 任奶

終於可以做個完整既中國人
邊度有狗肉煲食？想慶祝下

佢講得好清楚, 反共主線係靠佢,
9月選舉呢D支線任務係靠我地
支共肯定會搞事, 但包唔得佢地搞事, 搞得愈柒愈好

如果呢個時候加埋三峽就精彩

如果pompeo做總統就不得了

第一日知咁多連登仔撐國安法

請跟隨黨走

快快

關係法係中國賦予，係香港內政，關你老美乜事

利申：曲

視香港為中國一個普通城市咪即係以後都唔會干涉

香港特殊地位係由基本法賦予，外國政府不得說三道四

方向正確

香檳準備

一個國家， 一種貨幣， 不再承認港幣

講得好

Hi!我係中國人啊！我不要美國優惠待遇！
最好馬上制裁我 反正我不去美國 驚閪你班傻閪制裁咩

反唔到咪叫佢快d立囉，大家一齊死，加速！
最驚佢縮沙渣

開始識玩，以眼還眼

快快快快快快快快快快快快

一國兩制只有中共自己承認

以後去藍店買野 專用人民幣 匯率唔啱 或者拒收 call999 國安部過黎捉曬班staff去教育營改進

我是支那人呀diu

反道而行

全面回歸！

港幣即係港獨
基本法無比你香港有獨立貨幣

why not?

啱，冇左所謂税区同關係法，等於幫香港擺脱外國勢力操控

跟咩國際法 國際人權法呀？ 一有國際就已經係外國勢力 美資服裝店 美資超市係香港開業 一入去幫襯已經係勾結外國勢力 我們香港共青團必需抵制

好野

商家屌哂鬼

美資超市係香港開業 稅局勾結外國勢力 消防署發消防牌都係勾結外國勢力 我們香港共青團都要整頓呢d部門

good

come on sexy baby

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

2700 3199

pompeo bb

我要大規模制裁班官員連埋建制派呀
大規模呀

又要沽定d腳對沖石頭

呢個黑妹咁清醒
長知識了
但好似大部分黑鬼都撐民主黨班偽善狗

good job, 專重北京，當香港just one of the city of ChiNa

香港唔應該有美國領事館 立即收歸國有

Very well sir!

👈🏻

上海，北京有資本管制，香港要睇齊

可能特區護照第時去親旅行都要簽證

廢除黑奴制度都打爛，想自己捉蟲？定大陸煽動將佢地示威打造一個文革形象

咁要快啲過國安法先得
我要攬炒

正確思維，好正路。

睇連登仔評論BLM，就好似睇坡仔評論香港示威咁

我黨千祈唔好縮啊

所以到時掛人仔

正呀，快啲嚟等唔切了

一取消第一時間去淘寶玩嘢

淘: 親，要付郵費啊！
我:付你老味，香港係中國不可分裂一部份，你支持港獨！

最好咩色嘅人種都加一個係封面
不過到時又會話點解咩色人種嘅model係男，呢個色嘅係女

充公山頂美國領事地皮

英領 美領財產立即充公

侵侵就想咁，跟本係計

警暴一件事，但係物極必反，有啲撚樣擺明趁火打劫，其實有好多美國人反感

要玩國服啦 屌

Pompeo told the online Copenhagen Democracy Summit that elections due in Hong Kong in September would “tell us everything that we need to know about the Chinese Communist Party’s intentions with respect to freedom in Hong Kong.”

姐係睇你玩唔玩DQ

支國有需要就攞5千年歷史大國做藉口
無事就話自己係發展中國家需要幫助
輸打贏要
收皮啦DKLM

支持國安法啊
美國快d制裁香港啦
我要攬炒

識玩一定加速，推到極端，用震撼教育下班正常人，自然就會令正常人知道，呢個社會痴撚線到咩程度。

石頭腳又贏

有料
對方又可以咁樣畀人當街challenge都仲保持冷靜點住頭任佢講

中國想將香港變到新加坡咁

班BLM唔識做PR
成日踩過界
燒著d唔關事／可能係支持自己既人
真係會輸民意

尊重中國內政視香港為中國一般城市的一部分

求仁得仁，如中國所願啦

北京強調香港係中國不可分割一部分
咁合理地香港同上海深圳一樣
冇咩兩制
一國行先嘛
美帝正確態度

根據基本法......

Pompeo: me too

睇下邊個被滅先

狗共政權咁鍾意剩係強調一國呀嘛
後面2個字正式掉撚左佢啦

cco玩到咁大，究竟佢知唔知美國如果嚴格制裁，佢哋即刻返去石器時代

Windows
ios
Android
Cad/cae/mrp 系統軟件

呢啲只係民用及工業應用

自膠
ccp

全境制裁！！！！！！

相信好撚多官二代富二代想殺撚左條友

台灣五眼開曬綠燈我哋就走先你地慢慢同支共係塊爛地到玩泥沙

快啲加速大破一國兩制

港共：基本化腐乳

到時香港都被迫用老翻
成為大陸城市一員

有啲奇怪cctvb會報呢條新聞勾結Pompeo 恐嚇天朝喎

制裁近了，cctvb應當悔改

Cctvb 點講？無睇過cctvb wor

喜迎一國一制